［太古無印］頭先撞到個人

頭先係太古無印唔小心撞到個人無say sorry，果時你試緊衫既，撞到你，唔好意思

唔係想尋人，純粹搏個場人多佢會睇到

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)